沙田區議員趙柱幫 黃學禮喺金鐘被狗無理拘捕！！！！

以下轉自佢地fb 入面有片

//警察濫權 意圖無故拘捕區議員及其助理！請廣傳！

我們三人是
沙田區議員 趙柱幫
沙田區議員 黃學禮
沙田區議員 助理 李志宏社區主任
（是4名沙田區議員的助理，趙柱幫議員助理、黃學禮議員助理、許銳宇議員助理、麥潤培議員助理）

7月1日，我哋三人凌晨5時。在軒尼詩道及金鐘道，預設遊行的街站物資。

其後，我們三人冇戴口罩光明正大，行過警總側門，並想前往金鐘方向離開。

我們向警方表示想往金鐘方向，途徑警總側門，當時警方沒有同我地講，話封咗路，亦無冇任何警示。

跟住警方以極度惡劣態度，表示話要查我哋身分證。我地詢問，佢有咩權利用咩警例，然後我們合作出示身分證，咩都無做過，跟住超過10個警察過嚟兇我地，抄完牌仲話要搜身及搜袋。

當時趙柱幫立即錄下現場警員容貌及編號，如果係普通人呢，嗰段片都出唔到街，我哋已經被拉入左返警署。

14768
21558
11792
9769
54566
7717
12694
15632
ul13985
ul9325
ul18514
ul15590
以上是當場警員編號

還有一名白衫態度是極度惡劣的，不肯出示名稱及警員編號。

當時我趙柱幫已極度合作，將身分證比了白衫的警員同事，並多次向白衫表示，已經比左身份證你同事。

唯白衫仲以極度惡劣的態度兇我，叫趙柱幫出示身分證，多次以惡劣態度警告趙柱幫再唔比就立即拉趙柱幫返去。（影片所攝）

當時警察無故要求李志宏出示 身份證及搜身，故此，李志宏多次詢問警察為何要查身份證及搜身，並詢問我們有否違法，如有，我們絕對會協助警察，願意讓警察拘捕，但警察 沒有回應，並使用過份暴力。

並將李志宏擒低並用膝頭壓住李志宏，強搶李志宏兩部電話。最後導致電話螢幕及電話的背面出現裂痕，叉電線損壞，背囊及褲袋破爛。

李志宏在搜查期間一直要求警察回應我們三人之權利，並要求找尋律師， 但一直不獲回覆並多次向我們聲稱要無故拘捕。

當時，亦有兩者記者，其中一名是蘋果日報記者，在現場拍攝，唯警方以白色電筒照向其錄影機，妨礙記者採訪工作。

趙柱幫及黃學禮亦出示沙田區議員的委任證，表示我們是普通市民，不是示威者。該態度惡劣的白衫立即離開現場，然後派出另一名白衫，自稱深水埗區的警民關係組出來解釋，事件氣氛才得緩和，最後警方表示我們沒有違法，然後放行。

我們強烈譴責警方濫用警權

警察態度惡劣 濫用警權
無故及不合理搜查身份證及背包
濫權武力對待區議員助理
誤解良好市民為示威者
充滿敵意並多次無理警告
表示要拘捕區議員及其助理

我們將向行政長官、保安局局長、警務處處長、監警會、沙田區議會、警察投訴課等不同部門，投訴濫用職權的相關警察，並正諮詢律師的意見，保留一切追究的權利。//

推

告到佢地仆街

議員都搞

屌呀！！！！

點解香港人要俾班仆街蝦

深水埗區的警民關係組

黃大仙果個呢？

如果唔係議員會點？

手快快撳錯咗差評

推到外國媒體

點告 全部都係佢既人

議員都打

黑警有特權大撚晒

屌呀 推

push

片

fb有

垃圾黑警

幫推

pish

Pushhh

推！

Push

呢班真係有牌爛仔黎
就黎演變到佢地真係想點拉人就點拉人
自我釋法

小心

推到上報

可能唔知佢地係議員
不過黑警宜家做咩都無王管啦
班狗都唔洗上身 根本唔洗驚

死黑狗

食屎啦香港公安, 議員都打

李志宏咁大件，我估啲狗要4隻先禁到佢落地

狗都冇咁仆街

阿寶好撚忙阿

沙田區巴打幫推

啲𡃁俾人起曬number
白衫搞完事就自己走咗去

推呀屌

我是趙柱幫，我無事，各兄弟姊妹小心。原本想去觀旗，巧遇野狗。人無事，可放心。

我會逐隻逐隻投訴！

警權過大 所謂既公僕

一早已經淪落成走狗

死警犬， 做狗死全家

議員都搞 班狗真係以為自己大撚晒

辛苦你地

白衫想出名幫吓佢

一定要告9班狗

佢照人就得，人地就唔得。 食屎la黑警

經小額告

咁撚樣都得仲有皇法嘅

告佢地啦dklm

推到佢柒出天際

告到佢地仆後

如果係普通人就已經暗角廿警了

尋日打人班廢老撐警暴徒又唔見咁惡？以後普通市民都要貿然受到呢種對待？成個警隊唔整頓一番難以服眾

係，總之黑警。全家

話比人照燈 自己咪又係照番記者燈

推撚爆呢單

Up

推 屌

有身分即刻淆底，普通市民一定俾佢地拉啦

搞區議員
今次仆街啦

推，推完記得要share廣傳。

Cls

我宣佈，7月1日正式進入警察治港年代

d警犬真係好似d癲狗咁

警權過大
香港到底仲有無得救

推，要比更多人，更多議員知道。backup呀！

幫手搵呢位良好警察，我想去信感謝佢。[img]

拘捕？！source??

夢見了：－大班自己友區議員浩浩蕩蕩操去圍狗屋
好似一幕幕史詩級電影咁
這特永留青史浩氣長存

痴撚線 警察大撚哂咁 行得正企得正拍咩比人影 拎個電筒照cam都做得出 即係心虛

狗開始癲

推撚到佢仆街
區議員都夠膽拉

連議員都夠膽搞未死過? 推

有無巴打係「沙田居民」一齊fax信去公務員事務局投訴果推number
見到自己區區議員比人咁對待好嬲架嘛

黑警撚錯人

班狗基本就唔撚識議員
一見到委任證大粒野就龜縮
班細既就柒撚哂

推見到係議員就縮返後 唔係議員係咪用棍扑再塔返狗屋？

中信現場需要多一個三角鐵馬

即係無拘捕？好亂

推 班黑警真係痴撚曬線

Pish

沙田友幫推！

都唔只一單啦，搶走你啲個人財產後放你走，咁搞法警察當街搶你錢都得

屌你

屌老母黑驚死全家

推 松田區

都唔知点解香港變成咁
唉
香港真係病咗

推，廣傳

黑警死全家

PUSH

軍管時期
大過議員

犬

黑警以為自己係將軍啊？

見到係區議員笠曬水

一見到委任證就鳩縮

有病

起哂班垃圾底,區議員都搞!

趙柱幫及黃學禮亦出示沙田區議員的委任證，表示我們是普通市民，不是示威者。該態度惡劣的白衫立即離開現場，然後派出另一名白衫，自稱深水埗區的警民關係組出來解釋

推，警權過大例子。

要死足十族!

点你老母咩

岩岩放監?

警察打議員 搞大佢啦

如果係普通市民咪仆街
所以真係要起克警資料放出黎
等普通市民可以警惕架

你係咪有特權 你係咪大撚晒 大撚晒 大撚晒.........

放撚完人地都唔撚驚啦，醒下好無？

被拘捕法律支援，LEGAL SUPPORT （日期唔使理）

65499452

立法會議員都照射啦
何況區議員

屌你老母死黑警

食撚屎la

區議員又無口罩都要比你班狗搞？

推 死黑警

警犬全家長命百歲，百病纏身

push 告到佢地坐監 無長糧 仆街黑警dklm

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

cls

垃圾警蓄

到時check返邊個帶隊佢都衰硬

仆街黑警 真係同d廢老一樣 唔死都冇用

如果普通市民 已經拉左返佢 扣你48小時

仆街黑警

告上法庭！！！
議員都搞

沙田好議員

臨近區選
班犬係咁送彈

祝黑警長命百歲，百病纏身

被拘捕法律支援，LEGAL SUPPORT （日期唔使理）

65499452 抄低or寫係手到

有權既區議員都比狗撚 無權無勢既市民真係含撚

告佢地！

屌佢地老母

其實已經去到一個地步係警察可以隨意拘捕任何市民
過往只有極權國家：
舊啲有拉猶太人的私密警察
近啲有菲律賓同強國

估唔到香港都係

無法無天

好仆街

推，屌你老母黑警

克警心諗 區議員洗撚驚你咩

香港仲未暴動真係好勁

最撚冇腦就係去攪議員
啲毅進仔真係冇腦

出律師信 班警犬狗嚟 再慢慢睇下佢地啲屋企人
呢個世界有報應

返工 不了 廢中廢老打後生就勁

香港已成共產港

痴線

今次有哂冧把
睇你個監警做唔做野喇

博康選民支持你

而家根本pre軍政府
遲早會優先搞議員，律師
記者已經係頭號攻擊目標

如果唔係議員死撚左十世

屌你老母好黑暗

區議員唔出名，班克警唔識

議員都咁 可以諗下佢地對市民會點

仆街死黑警

辛苦各位，小心為上

抵我老婆第一次投就投你
以前住博康邨

推 告爆佢哋！！！！

屌 cls

會努力！

對議員都咁樣對待，普通市民咪渣到無

考慮下
A. 提出私人檢控
B. 小額錢債索償

監警會/投訴冇L用既

翻譯完上外國

絕對係

會唔會搵到個蘋果記者比條片出嚟

幫哥

推撚爆

up

一定唔會有事，全部自己人